下一個男朋友 不要再找Blink

咁快你已經有新歡
直係典型blink 蒲一次屌一次女
當初話唔想拖住我 其實你只係唔想我阻住你
我做唔到大方祝福你

終有一日你會後悔失去咁好嘅我
小妹的心傷透了..有無哥哥安慰我

收皮啦樓主 大事大非前仲開膠post 唔死都冇用

正想講

#2 全身癱瘓

樓上全部弱智

咩係blink

樓豬on9

我鬼有屌你呀？
咪9up啦

屌完想唔認數？

咁整多劑啦一係

樓主勁高汁

G持邊B做愚樂台監察員睇住班手畜唔好開膠po

哥哥唔識玩Blink, 亦唔玩冰，歡迎小妹嚟交個朋友

咩歌？

第一個bam7你

韓國人氣女子組合Blackpink嘅歌迷之名稱

不推文回覆左

發神經！

我ONE IT 要吾要？

要你老母

有無相/片爆？

大家都PD出身 洗吾洗咁串

下一個男友 不要再是one it

下==
ONE IT高汁

下一個男朋友 一定要Army